# Detailed Software Design

## Ficheiros relacionados com as escolhas feitas sobre o design do software

Mockups: Colocar as alterações nas pastas com os nomes dos respetivos requisitos em causa. Se não existir uma pasta cujo título abranja o requisito em causa deve-se criar uma nova pasta e ir alterando o seu nome sempre que forem sido criados novos requisitos. Uma pasta não pode conter mais do que uma view

Bootstrap: Ao dar commit ao requisito x colocar na pasta bootstrap o ficheiro .
bsdesign bem como a pasta do export, tendo tanto os ficheiros quanto a pasta o nome "Requisito x" 
